MH [8강 2번] Largest Empty Square

[제한 사항]


시간
    10개 테스트케이스를 합쳐서 C/C++의 경우 1초 / Java의 경우 2초
메모리
    힙, 정적 메모리 합쳐서 256MB 이내, 스택 메모리 1MB 이내
 
주어진 N*N흑백 이미지에서 검은 점을 포함하지 않는 가장 큰 빈 정사각형을 찾으시오.

[입력]
첫 줄에 테스트케이스의 개수 T가 주어진다. (1 ≤ T ≤ 10)
각 테스트 케이스 첫째 줄에는 전체 맵의 크기 N이 주어진다(1 ≤ N ≤ 1,000).
그 다음 N줄에 걸쳐서 N개의 ‘0’또는 ‘1’이 입력된다. ‘0’은 비어있는 칸을 뜻하고, ‘1’은 검은 점을 뜻한다.
 
[출력]
각 테스트케이스마다 한 줄에 걸쳐, 테스트케이스 수 “#(TC) “를 출력하고, 비어있는 가장 큰 정사각형의 한 변의 길이를 출력하세요.
 
 
입력 예제
```
1        //전체 테스트케이스 개수
4        //첫번째 TC의 이미지 크기 N
0100     //첫번째 행의 이미지 입력
1001     //두번째 행의 이미지 입력
1000
0101
```
출력 예제
```
#1 2   //1번 TC의 출력값
```
